林鄭啱啱係咪話想取消選舉？

邊做嘢邊聽，唔知有冇聽錯

有冇人聽到

密切留意only

即係為停區選鋪路

無講實，可以話如果大家唔乖就取消

所以咪話要民記出黎大佢老母囉
offer區選頭尾三日無活動 等佢無得縮

可以丢掉幻想，準備鬥爭

姐係準備輸打贏要

有得選舉都係籌碼，呢個政府世界級

區議會雞肋黎

快d啦 快d取消啦

再講多次 文宣係要主動出擊

取消選舉
繼續返工

你估佢會比大家選到咩

一日未選，佢都仲可以話民意係佢度。

玩到咁大 諗第一個出黎屌7你既係一班土共 無左個議席無晒d利益

佢會搵uc做野

選舉都無，迫泛民無埋後顧去抗爭

一定取消啦，唔使估。
依家港共唔使做戲俾香港人架啦

民間議會要ready 好喇

記得做民調要講支持民建聯呀 仲要鬧班暴徒

停得區選=停埋立法會選舉

即係佢下一步棋係搞議會

真

民建聯見輸到仆街
就會搵D垃圾廢老出黎搞事既啦

民建聯 應該想同我地攬炒

寧願一齊無得選 都唔想輸

佢做咁多嘢根本就係鋪排緊啦

擺到明

借個位

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

唔選都知輸佢會俾你選

根據法例區選最多延14日
佢要取消就一定要用緊急法
但林鄭一定唔會俾選舉出現
因為到時全世界都睇到個民意指標
而支那共產黨成日講極少數示威者既言論
全部再站唔住腳

區議會=117選委

佢個日消取既話 民間議會即日頂上

你仲跟佢個遊戲玩呀？

認同 唔可以俾佢取消/押後區議會

佢講到如果無混亂，政府希望區議會，立法會選舉可以順利進行。

跟唔跟一回事，但有得選你唔選咩？拎左入場券先啦

我想選既人冇得選
選舉關我撚事？

佢話個情況控制唔到，會取消選舉

唔關你事就收嗲啦屌你老母
定係你想搞琴冇得選呀？

說好的血債票償呢？其實林鄭唔想大家食人血饅頭咋

咁樣幫人權法上第一彈

淋病:緊急法用幾次姐
唔影響外資

外資:dllm hi 898

俾你搞到咪又係DQ晒啲人
有撚威脅力咩

方便不用dq

ON99，成個立法舉手會都比你廢撚左，呢家係度講區議會取消。 嚇鬼咩

邊撚個會驚呀？

好呀，無新一屆區議會唔代表上一屆區議員可以繼續做。
社區建設出現真空狀態，所有社區建造工程合約無人批。政府慳左唔少錢

屌你老母就憑你呢句我投撚硬對家
你班泛民打手返去屌返你自己老母個閪啦

區議會係用公帑養自己人

自爆係5毛

大家唔投建制亦都可以宣佈選舉無效

咪撚理啲左膠啦，鶳都係嗰球友仔阻止架咋

換個諗法，選舉結果都係民宣一種，如果建制大勝到時就有人話主流民意了

選撚到攪得成先講啦

條八婆同班建制狗梗係想

放咁多風，大家預會停

宜家就係要諗方法令佢搞得成，唔係不停放負話搞唔成

基本上D建制話要做咩就係下一步政府要做嘅嘢
反幪面法做完,下一步就係取消選舉,收地,港台同通識科

我都話左

毓民一定開泛民波， 一早叫你總辭唔做係都要港共政權開你刀， 你地泛民全部等被強制DQ啦

萬年國代

選舉都可以拎岀黎做籌碼
即係同世界講一國兩制已亡
又攬炒

等左好耐夠膽就取消

等制裁 做得咁低莊 唔好當人傻

就算唔停區選, 佢都會瘋狂DQ

點都好，要有最壞打算囉

用黎威脅再示威就停區選

喂? 講到好似香港人好懇選咁

應該真係會
唔洗啲咩放風據消息指
個緊急法都係佢一個人想用

除左總辭仲識啲乜 汽油彈都出埋仲總辭，咩年代？

咩下一步? 一直搞緊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

圖窮匕首見！

無錯，支持民建聯呀

關埋超級區議會事，

17億天橋，5000萬音樂噴泉都係區議會投出來

其實有功能組別 又不嬲種票
選舉真係唔係d咩有用嘅事
X制 可能得100票 可以種到幾千都無難度

本身正正常常搞區會
泛民左膠就會叫停運動
以家想主動取消

同埋有錢同正名去搞地區工作，
對立會選舉都好有用

雖然我地唔認同呢個制度，但可惜我地都仲存在係制度下
唔可以放棄每一個機會

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

係時候嚟多次美領遊行？

都似啦
選完實輸到仆街

雞你老母肋

選舉從來不是佢施予，是我地應有嘅野

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

選前幾日，佢話有網民揚言要恐襲建制議員就可以延期啦

9成會取消 大家要諗定封網 取消區議會選舉後既對策 ！

支持取消選舉

其實無用
建制狗出嚟派傳單實比萬人圍屌
仲要貼到成個連儂牆都叫佢地收皮

佢地出嚟宣佈參選都唔敢
明知輸就想取消, 真係仆街

究竟會禁網先定取消選舉先

你都傻..
如果反對派可以拎到更多議席就可以有更多資源
如果比例夠多人就可以控制班廢老既思想
係好撚有用
不過唔係即時見效

就算取消左都唔會俾番117選委票保皇黨。
而選特首就硬掘要601票當選。

睇番777，冇左117得番660，都幾抆。
如果689得番572直情選唔到特首。

咁毓民都喺2013 年話遲早擲佢氣油彈瞓喺度輸之後都話以後無選舉

洗乜
搵幾條5毛分化撚係連登開post
話選舉個日照出
另一啲又話選舉要休息

三萬個警畜又要扮黑衣人做野屈示威者喇

林鄭想重現雨傘運動後既社運低潮期，大家小心佢取消/延遲選舉 會令我地無力感到極點

同意

大量政府資源

真金白銀嚟

由佢取消
講真，立法會都係廢廢地，泛民議員都成日被打壓
d大白象送錢工程，屌極都批
你區議會果100多個選委又有咩用。。。
如果有得選當然好，但你夾硬取消，
寧願做比人權法通過，要雙普選仲好

政黨資金來源黎, 死都唔會益建制

港獨之母講既野係唔同D

即係傾緊啦，爭在點樣present出嚟

取消囉 即刻幫所以保皇裝修

下屆冇區議會並唔到代表上任可以連任

緊急法比佢地延長任期咪得囉

佢同建制驚系咩，佢地從來唔係贏民意，車多幾車老人點都贏
玩你地jaa
講真有普選贏既唔可以係中共新工具人？大家醒未？

大家有冇留意民建聯冇咩宣傳

其實令佢取消選舉，會唔會可以製造國際既大新聞呢

選舉都唔得
cls

咁咪即係大陸個套…剝奪政治權利

直接委任囉屌

影響下屆大選特首人選

無力感係因為你淆底
唔敢攞武器開佢波

postpone姐係而家做開既繼續做？

大家留意下有冇民建聯人出來助選就知會否有選舉

我地要同全世界講清楚，抗爭者本質上支持民主，選舉係民主制度既彰顯，所以我地要大力文宣我地唔會對區議會選舉進行破壞，如果最後佢用手段導致延遲甚至出緊急法取消選舉，係港共政府獨裁同輸打贏要的最大證明

用得緊急法梗係使到盡
剩係建制先可以延長任期，其他get out

無得繼續做，呢屆議員會任期結束

完全係新疆式維穩

共產黨睇嚟頂唔緊大家頂住

On9， 區議會幾無用
都係重要戰場

on9 主動放棄，咪比曬民賤聯話佢先係主流民意

佢要取消點都會搵藉口取消
依家選既話 建制班撚樣死硬

你咪撚取消呀 推

由佢取消 行動證明一國一制

快d取消啦
等美國取消埋關係法
真攬炒

快d 取消啦

吓，之前美國話一取消區議會選擇，就取消關係法喎

推遲一年, 佢地輸得更慘, 又多一班而家未有資格投票既合資格

唔係停運動
係暫時停一停裝修姐
仲有好多野可以做
林鄭而家就係想有前線開工
就推緊急法
可以有藉口話我地亂丫嘛
到時區選因為咁無左
唔可以比佢得逞囉

選到嘅你想點裝修都得啦
我知中共可能用盡一切方法去取消區選
你可能話就算唔用緊急法都會取消
但係而家佢擺明就係用緊急法玩你
仲要中個頭埋去啊？

又話和理非勇武不割
和理非都比你地話5毛囉 真心嬲

你地做左好多日野啦
快休息比和理非接更做野啦

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

Push

佢要搞
搵班警犬出黎扮黑衫裝修吹佢唔脹
我地應該做啲文宣
pre em佢呢招
最後即使佢取消區選都好
我地起碼可以主導個方向
政府自導自演

都係同一個劇本
想製造示威者矛盾

到時會有人帶風：停一停等埋區議會先
中共01分化撚群起而上

姐係話你班人唔聽我話就取消區選，姐係又係佢講撚曬

敵人擁護的 我們堅決反對

推

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

話左咩血債票償無撚用啦
建制手上大把廢中廢老死人票
輸左就DQ你，家下仲話唔聽話就連選都唔比選
香港人睇清楚未？

係咪想挾飯民割

區議會年終批好多油水俾左仔架

作為居加港人，教你點打國際戰線

如果民意逆轉，建制有勝算就繼續
如果民意冇逆轉，取消

岩

攬炒基本達標，全香港都知：政府唔回應五大訴求，就要攬炒。
方向正確
藍絲，商家佬輸梗

已經幻想到民建聯出黎派野班友變晒連儂人

怕什麼 去到呢個地方反抗只會愈來愈多 睇下上面驚唔驚囉

沒有從天而降 靠雙手對決

派

呢個又係下一個核彈

唔同區議會保皇話可以唔洗選都得因為之前法例無迫一定要選

不如話以後唔駛選，世襲制啦

準備鬥爭

咪直接派返錢比佢地囉有幾難解決

白頭佬冇議席爭應該縮埋一邊收皮了
阻膠-1

你宜家就衝入解放軍營咪可以唔跟佢遊戲玩

坐左幾耐？

憑你依句就知你本身都係投禮義廉

更係想取消啦 選完民建聯一定輸到仆街

但係你要清楚香港地究竟有幾多成人似你咁勇 有時候我地需要離開同溫層 了解一下出面既聲音

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

又同溫層
你唔須要理其他人夠唔夠勇
你肯行出嚟又多一個勇武派
就係咁簡單

Cls 又想攬炒
img]

政府擺到明 放風叫停區選
等泛民 逼你地停運動 做夾心分化

BTW 我唔認為區選有咩用 就算俾你嬴哂
以家係講緊推番成個政制 泛民就係都要入去 跟人地果套玩
問題係你玩左幾十年 已經證明唔到呢套係唔WORK

2017年香港特別行政區選舉委員會
1200人既選舉委員會
港九各區議會57票
新界各區議60票
立法會70票
俾你嬴哂都係得187 俾多150個功能組別你
都係得337票

重係到玩選舉 選條撚咩

萬年區議會

痴線

我意思係 只係你自己同我自己走出黎唔夠 要說服到其他人理解 都願意走出黎 that’s why 要離開同溫層